手提開唔到機求救

㩒完開機掣
就會嗶嗶 嗶嗶 咁響
有咩方法可以叫醒佢

RAM鬆左

我已經重新插過幾次，都係咁